Проект создан на фреймворке Django 1.4.
Требуется установка следующих пакетов:
- MySQL-python
- South
- python-memcached
- facebook-sdk

В случае внесения изменений рекомендуется использовать Python 2.6
в связи с отсутствием на продакшене версии 2.7.
